低壓槽電影預告（粵語中文）

架空背景

好似有d新意

二來架空背景有啲咩敏感嘢都易過上面電檢呀嘛

D對白好似做作左d

諗起呢套野

我又係

覺唔覺張家輝好似洪天明

見到家輝留呢隻鬚就諗起《決戰紫禁之巔》

推一推，大家多多留意港產片！

好掛住張家輝拍喜劇

推～

有冇人可以勸下佢，佢型唔起架
反而佢惡搞sin city, 票房爆到核爆咁都得

睇幾秒就覺得似sin city#

其實係好似

爛

港版sin city